{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016577?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대흥 호텔 단밤"
    },
    "text": "貸室および宿泊入室時間は業者の規定に基づいて決定されます。 全客室は2名基準で価格が策定されており、人数追加の際には追加料金が発生します。 連泊のお客様として金曜日から日曜日まで宿泊される場合、追加料金である3万ウォンが発生します。 スタンダード客室は追加で2万ウォンの料金が変動することがあり、祝日の前後の場合にも料金が変更されることがあります。 客室内の備品はテーブルの下の引き出しに提供されています。 騒音や他のお客様に迷惑をかける場合、強制退室措置が取られることがあります。 未成年者は入場が制限され、身分証明書の提示を要求することができます。 未成年者が代理予約を確認された場合は退室措置が取られることがあり、払い戻しはできません。 ホテルの器物が破損したり盗まれたりした場合、損害賠償を請求することができます。 オンライン予約ができない場合は、直接宿泊先にご連絡ください。 駐車場がいっぱいの場合、駐車が難しい場合がありますので、外部駐車場をご利用ください。 駐車した席が駐車場いっぱいで、キャンセル及び払い戻しはできないことがありますので、ご了承ください。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約されたお客様にお知らせいたします。 チェックアウト時にはキオスク画面のチェックアウトを押してから客室カードを入れていただければチェックアウトが完了します。",
    "QA": [
        {
            "question": "貸室および宿泊入室時間は何に基づいて決定されますか？",
            "answer": "業者の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の価格は何人基準で策定されていますか？",
            "answer": "全客室は2名基準で価格が策定されています。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際にはどのような料金が発生しますか？",
            "answer": "人数追加の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "金曜日から日曜日まで宿泊する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "金曜日から日曜日まで宿泊する場合、追加料金である3万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "スタンダード客室の料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "スタンダード客室は追加で2万ウォンの料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "祝日の前後の場合、客室料金は変更されますか？",
            "answer": "祝日の前後の場合にも客室料金が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品はどこに提供されていますか？",
            "answer": "客室内の備品はテーブルの下の引き出しに提供されています。"
        },
        {
            "question": "騒音や他のお客様に迷惑をかけた場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "騒音や他のお客様に迷惑をかけた場合、強制退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入場制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は入場が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が代理予約を確認された場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "未成年者が代理予約を確認された場合は退室措置が取られることがあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの器物が破損したり盗まれたりした場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "ホテルの器物が破損したり盗まれたりした場合、損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約ができない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "オンライン予約ができない場合は、直接宿泊先にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場がいっぱいの場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場がいっぱいの場合、外部駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車した席がいっぱいでキャンセルや払い戻しはできないことがありますか？",
            "answer": "駐車した席が駐車場いっぱいで、キャンセル及び払い戻しはできないことがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はどのように知らされますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間は予約されたお客様にお知らせいたします。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時にはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "チェックアウト時にはキオスク画面のチェックアウトを押してから客室カードを入れていただければチェックアウトが完了します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 694
    }
}